澳門d酒店有冇停電？

如題

部分酒店有停電

有部份水浸